# Prosjekt 1 IMT2291 våren 2018 #
Velkommen til prosjekt 1 i IMT2291 WWW-teknologi våren 2018. For å begynne å jobbe med prosjektet må en fra hver gruppe lage en fork av dette repositoriet og invitere de andre på gruppen til å delta på dette repositoriet.

Husk å velge å beholde rettigheter fra det originale repositoriet når dere oppretter forken av dette repositoriet, da får jeg automatisk tilgang til repositoriet. Sett også repositoriet til et privat repository, dere vil ikke dele koden deres med alle andre men kun de andre på gruppa.

# Prosjektdeltakere #
Hamse Hashi og
Abdisalan Hussein

# Oppgaveteksten # 
Oppgaveteksten ligger i [Wikien til det originale repositoriet](https://bitbucket.org/okolloen/imt2291-project1-spring2018/wiki/).

# Rapporten #
Rapporten til prosjektet legger dere i Wikien til deres egen fork av repositoriet.